行政會議就係集合全香港最乞人憎既賤人聚會

其實仲開黎做乜撚野，分享鬥賤？